同兩個女讀兒童故事讀到想喊，書名叫<這就是獨裁者>兒童繪本，最後一頁兩個未“自由”

細女問我咩叫自由
我用籠內既雀仔同街邊飛來飛去既雀仔形容
問佢地鐘意做邊隻,最後兩個都想做自由既雀仔

sorry d圖片由下睇上去

會唔會太深。

加油
而家下一代係要我地身教 因為果啲所謂教科書都係垃圾
三權不再分立

之前有人share 叮噹有集講大雄小學生獨裁治國又係好啱小朋友睇

唔會
其實小朋友最明白

好似我同佢地讀完《什麼叫民主》
佢地真係好明
家下一家4口食咩都投票
有咩事都叫投票

而依本更明白
只要代入父母做獨裁者
佢地超易明白

但當你教育佢咁
由細到大都咁

但出到社會更嚴重係中學開始完全兩個世界
諗起佢地就好慘

岩呀

出到嚟做嘢，就發現以前學做人的美德
幾本上全部都唔applicable to 社會大學
人善被人欺

唉... 令人好沮喪

個故仔去到「獨裁持續很久」就冇啦？

有 一陣影比你睇

dklm 同佢鬥長命就算我見唔到自由，都希望下一代可以見到

禁書

帶佢去英國啦認真

會既 但真係見到香港有曙光

我真係好撚鐘意香港

唔想走

希望我地做到

紫青升中學未

Where to buy??

我以為得我咁痴線，教小朋友睇呢類書

呢個系列有3本書，「什麽是民主」「這就是獨裁」「關於社會階級」

其實都係當圖畫書咁一齊睇，連自己都學到嘢

係唔係台灣書？

Btw高質書&高質post

中學了

網上書店

yes
有朋友個女5歲已經睇
重要好醒目成日利用投票
個次成班玩遊戲聽佢地話不如我地舉手投票
個朋友教到個女好好
不過同佢傾計就好sad

自己屋企教小朋友就公平，連老豆老母都可以批評
但出到社會
佢都好想移民

謝謝

依3本都好高質

唔好當細佬傻
正真傻 反而係大人 而且年紀越大就越傻

其實做人有三個層次
看山是山，看水是水
看山不是山，看水不是水
看山仍是山，看水仍是水

其實係
而且佢地好明，因為小朋友算比家長獨裁
所以代入阿媽度佢地好明白

見過有兩歲跟老母出嚟遊行，聽佢講嘢係知道自己為乜出嚟

love u bro

好書
我都有同兩個女睇

睇完有冇特別sad

屌

紫清爸有無bno , 會唔會走？

想知巴打係邊買

請問係邊買？想留番第日同仔女講

有.....

不過我鐘意你地香港人

明日之書套書《什麼是民主》+《關於社會階級》+《這就是獨裁》

記得幫黃店買呀
一係團購叫手足係台灣買

大佬d圖post好小小得唔得睇死人

其實都諗緊應唔應該為下一代走
過到去無人湊女，變相單一個出去做基層工1養1大2細1老，又係矛盾
但睇到係香港無乜前景可言，聽日一定衰過今日咁

呢套書係我老婆喺fb見到，就直接喺fb度買，書局未必有

可以揾下台灣嘅網上書店

都係手提影......

屌你唔通開大機打埋燈咩...
你真係咁想睇留TG 我開大機打埋燈影比你睇

屌9你呀

係

最緊要重有屋企人
本身全部屋企人都住好近
成日一齊

突然要1家4口走左去
諗起都想喊

搵手足訂啦

有冇ISBN
想買

咁你post 過啦，又冇頁碼，睇條撚

係 香港嘅社會大學

仆你個街...要唔要讀撚埋比你聽

我前日同個女一齊睇 鋼琴戰曲，睇住德軍殘殺猶太平民；
雖然覺得有啲早，但我覺得要比小朋友知道善惡之分，當某啲人自覺有特權個世界會變得幾可怕！而人性又曾經咁樣沉淪過。

我諗起啲死黑警同德軍無乜分別，一樣為所欲為。

悶得黎幾好睇，你可以考慮同兩個女一齊睇

明日之書套書（三冊不分售）：《什麼是民主》+《關於社會階級》+《這就是獨裁》
ISBN：8667106510523
叢書系列：Thinking
規格：精裝 / 144頁 / 18.6 x 21.6 x 3 cm / 普通級 / 全彩印刷 / 初版
出版地：台灣
適讀年齡：9歲~15歲

可以搵邊個訂識唔到人

好啊媽媽，快啲嚟氹我瞓覺啦～

訓埋係我隔籬添呀

I mean個次序

好想瞓喺媽媽嘅大髀上面聽故事，直到入睡

好幸福

你小朋友幾歲開始明？

btw你本書邊度有得買

台灣手足

仆你個乖仔呀

PO撚完先知原來要由尾揀上去

SOR囉

細個8歲
有朋友個女4歲

其實本野好岩小朋友了解香港今日既事

thanks

博來客有
寄到香港7-11 885台幣
我剛買左

咁你記得教你 d 小朋友用 linux

你個女有你呢個老豆真係幸福

兩個女咁生性..抵食雪糕啦

練好英文

原本都冇乜野 仲覺得呢位巴打個家庭好好
之後望一望個名...大笑左出聲

感謝樓主